全世界去維園

遮打解散
維園年宵
齋行唔買

1720 有架eu入左維園

Push

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

到左